男人老狗就咪鬼學人做facial啦，知唔知醜架!( 無圖 )

話說小弟見到廣告話有免費試做facial ，當然想狗衝試下，唔想再做暗瘡撚

網上預個約先

哇 有j唔比爛臉架
公平咩!?

平權撚呢????
走啦，男人老狗學人貪小便宜，仲學人做facial

男人老狗睇野咁撚黃

Ching驗下眼

咁到底佢set性別男女做乜鳩

笑死，擺明玩９你ＬＯ

毒撚成日睇手機咪裝個藍光囉

歧視

岩啊屌你

又扮男女平等，又要淨係比女

點解男人會用呢類字體架?....

去到實sell你 , 想冇暗瘡食A酸啦 做facial冇用架

其實做facial 真係會皮膚好左
一星期做一次
一個月都唔貴
不過屌佢老母次次上去做都仲會sell其他野煩住曬
所以冇再去
佢靜靜地比我休息下反而會長期有個客

我都想試下免費facial
利申巴打

拎你個人資料，到時有男療程可以sell 你

好撚狗

撚左樓豬一鑊